facebook嘅定位服務同紀錄

定位服務—> 關閉

定位紀錄—> 刪除所有定位紀錄

保障自己！！！！

推！！！

推

推
而家d app真係多鳩屎野

我搵唔到喺邊，Facebook呢個定位服務........ (我手機android系統)

我冇嘢講

Push

我無嘢講
我要食嘢
我要見律師

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

Android應該都係大同小異

係Facebook 設定度搵下有冇個叫「定位」嘅野

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

setting到較？
我連setting都入唔到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

查看定位紀錄 —>刪除所有定位紀錄

仲有呢2樣

係setting 入面有「定位」

查看定位紀錄要再入pw先check到

唔知d狗嘅科技有冇咁高

但係del咗保障自己先